如果關禮傑兩個女 比外國啲黑人知佢老豆既英雄史會點？

會唔會日日跳牆走佬

關禮傑唔係tvb果個咩

你想講關家榮定關禮傑

乜野 關禮傑囉

你講緊邊個